買英國郵票

想問邊到可以買到英國郵票?
同埋20g到既郵件應該買邊隻英國郵票?
感激不盡

搵人響英國買

係香港有冇辦法